大家點睇有男/女朋友都去揾sp sm 個啲？

畜牲

你幫我答咗

要睇ga 咩？

連登仔話冇問題

咁要點

你搵sp定sm

Am

女王陛下